(突發) 吾只富臨優品360，連元氣都改左名

美心同福建幫全線裝修後，優品360改名做民生，富臨都改名外，元氣都改左

元氣壽司正式改名為 元 氣 大 傷！

罷食和不合作運動全面成功
元氣晚晚收工！

有報道話民生上年已開
老闆是舖王鄧成波

同360冇任何關係

pull

吾你老母

好好笑？